點睇制裁埋今屆委任立法會議員 ?

制裁埋所有支持港共嘅藍屍!!!

一早要。

美國佬同泛民關係咁好
會唔會制裁埋佢哋呀

最好制裁埋啦
如今佢地已經係上埋賊船成為支共嘅一份子

如果真係簽到十萬人會嚇死班泛民

破左處就係破左 成班比中央中出完 仲可以理直氣壯CLS
自己都唔守香港政制 仲搵邊個守

泛民而家分分鐘唔想恢復立法會選舉